有無人可以原key唱到周董既歌...

好難唱

今時今日嘅周董自己都未必唱到

試埋白色風車
我諗佢自己依家都唔得了

佢本人可能都原key唱唔返而家

好掛住以前巔峰時期既周董

我起碼要降3個key先唱到

呢首歌太癲未入副歌已經到最難唱既混聲區

真係好撚癲

唱到還唱到 啱Key都唔代表好聽

依家興咩混音, 個個都唱到, 但好難聽

啱啱求其喺廁所清唱左一段仔

算係咁啦

是